{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주노을풀빌라(코롱코롱,온수풀 추가금 없음) 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内および施設利用規則です。 1. チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。 2. 人数追加が必要な場合は、ペンションに連絡して予めお知らせください。 3. 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 4. ペンションによってペットの同伴入室が許可されない場合もありますし、この場合も払い戻しはできません。 5. 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 6. 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 7. 客室及び施設利用の際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 8. 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 9. 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 10. 他の宿泊客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 11. プールの水は流してはいけませんし、スパを使った後は水を必ず消してください。 水をつけたまま就寝する場合、火災、漏電、漏水などの原因になることがあり、この場合には原因提供者に損害賠償を請求することができます。 12. 調理やバーベキューのためのスペースは別途に設けられており、利用時間は午後6時から10時までで、利用料金は30,000ウォンです。 提供されるのはウェーバーグリル、炭、金網、トング、はさみ、綿手袋です。 13. メゾネットタイプの一軒家客室は家族や友達と一緒に使用するのに良い空間です。 14. IPTV/WiFiを通じて客室内で素早く便利なインターネットを利用できます。 15. 客室は禁煙で、個別プールを利用でき、この時、お子様は必ず保護者同伴が必要です。 16. 常備薬はペンションの状況に応じて多様に備えられており、駐車可能なスペースがあります。 17. テントを使ったキャンプやハンモックを楽しむことができ、テント内では禁煙です。 18. 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 19. 布団や客室への汚物により、次のお客様をお受け取りいただけない場合、客室整備料金がかかります。 20. 入室の利用時間は予約によって様々であり、追加料金が発生する場合があります。 21. 電気自動車の充電スタンドや周辺の観光地をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、ペンションに連絡して予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットの同伴入室が許可されない場合もありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "プールの水は流してはいけませんし、スパを使った後は水を必ず消してください。また、水をつけたまま就寝する場合、火災、漏電、漏水などの原因になることがあり、この場合には原因提供者に損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "調理やバーベキューのためのスペースは別途に設けられており、利用時間は午後6時から10時までで、利用料金は30,000ウォンです。提供されるのはウェーバーグリル、炭、金網、トング、はさみ、綿手袋です。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを通じて客室内で素早く便利なインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、個別プールを利用でき、この時、お子様は必ず保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "常備薬はペンションの状況に応じて多様に備えられており、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプやハンモックを楽しむことはできますか？",
            "answer": "テントを使ったキャンプやハンモックを楽しむことができ、テント内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の汚損に対してはどのような対応がありますか？",
            "answer": "布団や客室への汚物により、次のお客様をお受け取りいただけない場合、客室整備料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "予約の利用時間はどうなりますか？",
            "answer": "入室の利用時間は予約によって様々であり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地や施設を利用できますか？",
            "answer": "電気自動車の充電スタンドや周辺の観光地をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 833,
        "QA": 852
    }
}